**PizzaGame**

Al centro di una stanza è presente un tavolo sopra il quale sono posizionate n di pizze impilate una sopra l'altra.
Attenzione, l'ultima pizza di questa pila è avvelenata!!!
Il primo giocatore che mangia la pizza avvelenata perde.

**Regole del gioco**

I giocatori in gioco devono essere 2
Il numero di pizze viene determinato randomicamente all'inizio del gioco e deve essere sempre maggiore di 10
Ogni giocatore, durante il proprio turno, deve mangiare 1, 2 o 3 pizze
Ogni giocatore non puó saltare il proprio turno
Ogni giocatore non puó ripetere la scelta fatta in precedenza dall'avversario (per esempio: se il giocatore di turno decide di mangiare 1 pizza, allora l'altro giocatore è obbligato a mangiare 2 oppure 3 pizze)
Se un giocatore durante il proprio turno non ha mosse valide (per esempio: rimane ancora 1 pizza sul tavolo e il giocatore precedente ha mangiato 1 pizza) allora viene obbligato a saltare il proprio turno. A questo punto l'altro giocatore sarà obbligato a mangiare la pizza avvelenata e, di conseguenza, a perdere. Questo è l'unico caso nel quale è consentito il salto del turno

**Esempio**
2 giocatori (A e B)
sul tavolo sono presenti 12 pizze
inizia il giocatore A
il giocatore A decide di mangiare 1 pizza (rimangono 11 pizze sul tavolo)
il giocatore B decide di mangiare 3 pizze (rimangono 8 pizze sul tavolo)
il giocatore A decide di mangiare 2 pizze (rimangono 6 pizze sul tavolo)
il giocatore B decide di mangiare 1 pizza (rimangono 5 pizze sul tavolo)
il giocatore A decide di mangiare 3 pizze (rimangono 2 pizze sul tavolo)
il giocatore B ha perso. Se mangia 2 pizze perde. Se decide di mangiare 1 pizza, allora il giocatore A è costretto a saltare il turno in quanto non puó applicare le proprie mosse (ovvero non puó mangiare 2 oppure 3 pizze) e costringe il giocatore B a mangiare l'ultima pizza avvelenata

**Istruzioni per il candidato**
il candidato puó decidere autonomamente se realizzare un programma standalone oppure una piccola applicazione web
qualora il candidato decida di realizzare un programma standalone, è preferibile l'utilizzo di un linguaggio di programmazione ad oggetti (C#, Java)
qualora il candidato decida di realizzare un'applicazione web, è preferibile l'adozione di Html, Css e Javascript
una volto pronto, chiediamo cortesemente di mettere a disposizione il programma (comprensivo di sorgenti ed istruzioni per la sua esecuzione) su un tuo repo Git pubblico di cui poi dovresti fornirci l'indirizzo.
